覺唔覺幾兄弟既老豆九成係變態？

想追個女黎搞 追唔到就係咁生

你似變態多啲

幾姐妹個老母都係 想追個小鮮肉黎搞

唔係呢個原因 又點會係咁生 人性醜惡到

笑撚死
又撚狗ipad都唔識分

陰公囉 又一隻傻狗比我撚到要刮我d舊post

果然似變態